如果一日搵到一百蚊 王梓軒而家幾多歲?

一億跟點零

因為小明真係好快

30000